我真係頂唔順

小弟我每次出去都好驚便衣狗
可唔可以多啲人出嚟陪下小弟
小弟就算比狗咬 都唔想係便衣狗

只有大量和理非 才可以保護前線 12.24尖嘴要人